{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2646079?place[place_type]=GID&place[gid]=2646079&place[latitude]=35.1612059719&place[longitude]=129.1630524427&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 골든베이 풀빌라 펜션"
    },
    "text": "注意事項:人数追加費用は現地決済です。 追加人数のリクエストの際、ペンション管理人に相談してください。 宿は無料のWi-Fiを提供しており、インターネット使用が可能です。 しかし、ペットは入室および同伴はできません。 カラオケは利用可能ですが、貸館イベントがあると利用できません。 しかし、宿泊客は無料でエアバウンスを利用でき、子供と大人の両方が利用できます。 宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 宿泊料金は基準人数に対する料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿にはIPTVとWi-Fiが提供され、カップルルームの客室にはキッチンがあります。 禁煙オプションも可能です。 プールヴィラにはプールがあり、カラオケとバーベキュー場もあります。 駐車も可能で、宿泊施設は海水浴場の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何時にチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室および同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケは利用可能ですが、貸館イベントがあると利用できません。"
        },
        {
            "question": "エアバウンスを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でエアバウンスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に対する料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約した時間通りに利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはIPTVとWi-Fiが提供され、カップルルームの客室にはキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームのオプションはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームのオプションも可能です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラには何がありますか？",
            "answer": "プールヴィラにはプールがあり、カラオケとバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能で、宿泊施設は海水浴場の近くに位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 481
    }
}